你地個個都話係杜德偉同蔡一志

有無諗過佢兩個點拆呀！屌你老味自撚私

善心打破零回覆~